（奇幻）香港潛行領域

小弟初試水溫 如果有咩意見請指點迷津小弟

2075年 全球進入科技化時代 所有事物電子化
香港亦都不另外 進入左一個全新的時代
這件事事源於2065年英國科學家發明利用VRMMO技術來減壓的方式 這種技術流通全球 獲得大眾支持

2070香港政府統計處公布香港人抒發壓力指數時 政府公布將全面引入VRMMO技術來港 並且強制實施舒解壓力生活計劃 政府通過調查結果顯示得知 香港人壓力進入臨界點 所以進行減壓五部曲

香港政府特此成立網絡技術虛擬小組 處理一切事務
就這樣惡夢開始了。。。

2075年的9月
我已經是一名二年級的大學生 今天如常乘搭以往的車回校 回校之際 我走到儲物櫃拿回上課書本 當我拿起書本的時候 有一封黃白色的信掉了出來 由於時間關係 我沒有理會 我只是把信收進褲袋當中 就去上課了
我踏進課室後 我的第六感告訴我 一定有事情發生
我的朋友小名看見的神情嚴肅 準備走過來打招呼的時候 一堆穿著軍服的人走了進來 向我們介紹
我已經心知不妙 正打算借助尿遁逃脫的時候 小名拍著我膊頭 叫我冷靜一點 先看著怎樣！多虧小名 我先冷靜下來
那名穿著軍服的男子自稱為網絡技術虛擬小組（簡稱網組）他說他不屬於任何政府部門 所有問題由他負責 直屬特首旗下組織
他解話我們給抽中成為計劃中實驗的一間學校
他說在這半年 政府會通過實驗結果而決定計劃方針

他前前後後說了30分鐘 我已經陷入混亂 就在這一刻 我突然覺得好有睡意 之後就暈了。。。

續